香港揸gtr

如果真係要買架泥daily R34定R35
一人幾個原因

揸GTR你死左啦

daily一定自動波

但係34好似raw小小個style jdm多小小

咁你要daily呀嘛
唔係daily 一定34 唔洗諗
起馬有收藏價值
不過35你買舊款定新款先 買舊既就揀返34算

2017年版舊版好醜

就算我daily應該都唔係會成日揸

17年版夠型仔啦
一星期揸超過5日都當你daily啦

34超有jdm風味 35又夠曬現代感 不過電子化曬唔好玩
真係好難揀

咁34先囉
玩完放返出去可能平手/執少少

34有好多個版本gtt就不了

其實34真係唔啱daily

新版先柒，三尖八角咁

有無睇r50

點解咁講 除咗棍仔之外

所以咪話gtr 愈出愈醜

棍仔都有好唔好揸
R34個極力子 除非你好有愛

But我覺得 36尚算好睇 34頭35尾

我對gtr嘅愛係無野可以動搖到

一定係34
35 比gay 佬揸架
除非你係gay 佬

點解咁講